第一個00後股神出現左未?

第一個00後股神出現左未?

毛都未生齊

發左又話你知咩

得17歲點買股票

唔知幾耐個陣 好似出左個小學雞股神 老豆老母比10幾萬佢玩